有冇人用緊Moto G5 Plus？

阿媽有機會要買新機，大約＄2000嚟講呢部機好似性價比唔錯？

呢部機冇compass

用緊
介面係原生android，同我之前用htc m8 比冇咁user friendly
性能上我覺得抵買

用緊cp值係高
除左影相麻麻同冇compass

邊度仲有得賣?

太子衛訊有demo機

出左g5s喎